{
  "id_query": "23365510",
  "total": 19028,
  "total_current": 200,
  "max_score": 43.864304,
  "origin_question": "Cho mình hỏi mua ngay và mua online khác nhau ở chỗ nào ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 24.3448,
      "id": "30705247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 với 6g khác nhau chỗ nào vậy ?",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này có phải anh quan tâm sản phẩm iPhone 6 với iPhone 6s đúng không ạ Mong tin từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.04455,
      "id": "24615099",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip6 32G đời trước và 2017 khác nhau ở điểm nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đã là iPhone 6 thì iPhone 6 nào cũng như nhau về phần cứng, về phần mềm thì có thể khác nhau về phiên bản IOS tùy vào thời gian sản xuất bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.007439,
      "id": "28444292",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng trưng bày với hàng demo khác nhau chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào chị Bình,Hàng trưng bày bên em cũng là hàng để khách demo, trải nghiệm sản phẩm tại siêu thị ạ. Còn chị mua các sản phẩm là máy mới chưa sử dụng, không phải sản phẩm trưng bày chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.603874,
      "id": "24906960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone lock nhật vs lọk mỹ khác nhau chỗ nào v ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì như nhau thôi bạn nhé. Về phần mềm thì khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép và chọn đúng nhà mạng lock thì máy mới nhận được sim đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.294931,
      "id": "25827876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi Iphone 6 quốc tế với iphone 6 hàng block nó giống nhau chỉ khác nhau chỗ sim thôi hay là khác chỗ nào nữa vậy anh?",
      "answer": "Chào bạn, Với máy lock thì sẽ bị khóa không sử dụng được các nhà mạng khác và chỉ sử dụng được với nhà mạng bạn đã đăng ký sử dụng bạn nhé. Với máy lock sẽ khá bất tiện khi bạn sử dụng ,ví dụ như nếu bạn sử dụng các nhà mạng khác thì phải sử dụng sim ghép và không thể cập nhật phiên bản hệ điều hành mới nếu muốn cập nhật thì phải sử dụng sim ghép khác và không kiểm tra được tài khoản phải nạp tiền qua ứng dụng... nên giá sẽ rẻ hơn bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.156708,
      "id": "23364310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone xách tay và chính hãng khác nhau như  thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào  để xem cụ thể anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.135527,
      "id": "25537630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 và 6s khác nhau thế nào ?",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này khác nhau về cấu hình CPU , RAM , PIN , camera bạn nhé. Điện thoại iPhone 6S là máy có CPU mạnh hơn , RAM lớn hơn , camera sắc nét hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.961987,
      "id": "26167122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 5s khác 5 thường ở chỗ nào!",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5S có cấu hình mạnh hơn iPhone 5 nhiều .iPhone 5S có cảm biến vân tay còn iPhone 5 thì không nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.8591,
      "id": "28680790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao hai cái khác nhau và cái nào đúng",
      "answer": "@Lê Tiến:khác nhau",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.589327,
      "id": "20006137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone bản quốc tế và bản VN khác nhau thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bản iphone apple phân phối cho Việt Nam là bản quốc tế bạn nhé, và chỉ khác nhau với các máy quốc tế ở quốc gia khác là mã quốc gia khi apple phân phối bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.579762,
      "id": "26714551",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi iphone 6s và 6s lock khác nhau như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn so sánh bản lock và bản quốc tế thì với bản lock sẽ bị khóa nhà mạng không sử dụng được nhiều nhà mạng khác để sử dụng thì bạn phải sử dụng sim ghép nhưng sẽ không được ổn định và hay bị lỗi khóa sim nên sử dụng bản quốc tế sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.260433,
      "id": "26678827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi :  phiếu mua hàng 1triệu và tặng mua  apw s3 1tr là 2 cái khác nhau hay là 1?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua iPhone 6 chỉ có 1 khuyễn mãi phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) nha anh, không có khuyến mãi nào khác nữa anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.253963,
      "id": "21166892",
      "field_search": "question",
      "question": "cách kiểm tra iphone đã mua ở thế giới di động ,hay mua ở chỗ khác bằng cách nào",
      "answer": "Chào anh Do tính chất bảo mật thông tin khách hàng nên phiền anh có thể tự kiểm tra thông tin giúp em được không ạ? Để kiểm tra xin vui lòng nhấp vào  > nhấp vào \" XEM THỜI HẠN BẢO HÀNH CỦA SẢN PHẨM\" > nhập imei ( lấy imei trên điện thoại bằng cách soạn *#06#) để kiểm tra thông tin sản phẩm. Nếu sản phẩm không có thông tin tức là sản phẩm không mua tại bên em anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.090427,
      "id": "22522429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi là iPhone ở vn và iPhone qt có khác nhau kg.",
      "answer": "Chào bạn,iPhone ở VN là iPhone được phân phối chính hãng ở VN , mà iPhone được phân phối chính hãng ở VN là bản quốc tế bạn nhé. Bản quốc tế là bản sử dụng được nhiều nhà mạng trên quốc tế nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.33983,
      "id": "30127904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPHONE 6này thông số HĐH của shop khác mình thấy là IOS 10, sao ở TGDĐ điện thoại y vậy mà mình xem là ISO 11 vậy ạ? Khác nhau ra sao và cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại phiên bản iOS đã được cập nhật mới lên 11.4.1 hoặc 12 , còn tính năng là như nhau , chất lượng cũng vậy chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.83933,
      "id": "27070903",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho minh hoi iPhone 6 và 6s điểm khác nhau là ở đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng  tham khảo điểm khác nhau 2 máy trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.622171,
      "id": "20603414",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc iphone 6 và 6s plus có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào anh BảoTheo thông tin em có được thì sạc của 2 sản phẩm này đều tương đương với nhau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.515167,
      "id": "24289606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình có dò thông tin máy và thấy số model khác nhau. Thế là sao",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì có thể trên một số trang web, thông tin hiển thị chưa chính xác nên có thể xảy ra tình trạng này, nên không ảnh hưởng, bạn an tâm sử dụng nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.430763,
      "id": "21930428",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, có phải là 6s to hơn 6 thường k ạ. Và 6s và 6 thường khác nhau ở những điểm nào ạ",
      "answer": "Chào chịIphone 6 và Iphone 6s về bên ngoài thì hoàn toàn giống nhau nhưng 6s có thêm tính năng 3D Touch và cấu hình mạnh hơn và camera được cải tiến hơn so với Iphone 6 nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.408604,
      "id": "31248791",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 và iPhone 6s khác nhau như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra 2 máy khác nhau về CPU, bộ nhớ RAM và độ phân giải camera bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.209322,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.062973,
      "id": "21283666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm antutu trên iPhone 6 dựng và iPhone 6 thật có khác nhau ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone hàng dựng bên mình không kinh doanh nên mình không có máy để kiểm tra cho bạn được bạn nhé. Mong bạn thông cảm . Các điện thoại iphone dựng được thay thế linh kiện kém chất lượng vào máy nên mình nghĩ điểm Antutu cũng sẽ thấp hơn khá nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.014565,
      "id": "25862957",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho e hỏi xíu ạ,e ở hưng yên và hiện tai e muốn mua iphone 6 bản 16gb máy cũ thì giá thế nào ạ, và ở chỗ nào cua hưng yên có máy cũ k ?",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc ở Hưng Yên không có Iphone 6 16gb cũ anh nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9775,
      "id": "21281600",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online la dat cho mua ngay ha ad, cho khoanh do",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì đúng rồi đó anh. Nếu anh muốn đặt hàng online sản phẩm thì anh có thể nhấp chọn và ô khoanh đỏ như trong hình đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.862297,
      "id": "25307306",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao mua online lại rẻ hơn mua tại cửa hàng có phải chất lượng mỗi sản phẩm khác nhau",
      "answer": "Chào chị Mua online rẻ hơn là do Thegioididong.com mong muốn tạo nhiều điều kiện cơ hội, để khách hàng tiếp cận sản phẩm chất lượng với mức giá tốt đó ạ. Và đây là cơ hội chương trình hấp dẫn nên mình nhanh chóng mua hàng, để không bỏ lỡ sản phẩm tốt mà giá rẻ.  Còn chất lượng sản phẩm vẫn giống như tại siêu thị có chính sách bảo hành bình thường. Đặt mua online nhưng chị có thể ghé siêu thị nhận hàng trải nghiệm sản phẩm nên chị cứ yên tâmThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.742814,
      "id": "26241906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Ip 6 khác 6s ở những điểm nào ?",
      "answer": "Chào chị Dạ điện thoại iphone 6s khác iphone 6 đầu tiên là về giá, điện thoại iphone 6s sẽ có giá cao hơn iphone 6. Tiếp đến là về camera thì iphone 6s cũng chụp hình đẹp hơn iphone 6. Về chip thì điện thoại iphone 6s cũng sử dụng chip mạnh mẽ hơn điện thoại iphone 6. Về thiết kế thì điện thoại iphone 6s được trang bị mặt kính cong 2.5D còn điện thoại iphone 6 không có ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.606297,
      "id": "27042370",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn chỗ khác ở quận 12 có hàng hong ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì thấy sản phẩm này có hàng ở tất cả chi nhánh quận 12 tháng đó, anh vui lòng đến siêu thị gần anh nhất để mua hàng anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.529903,
      "id": "23384643",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình muốn trả góp trong mua online giá rẻ thì đặt hàng ở đâu ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể  để đặt hàng anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.435524,
      "id": "20146817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thành phố Hải Dương IP 6 32GB còn hàng ở chi nhánh nào? Và mình mua online bằng thẻ mastercard của bạn mình thì sẽ thanh toán thế nào và lấy hàng ra sao? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ Quốc Lộ 183, P. Ái Quốc, TP. Hải Dương, T. Hải Dương. Chị có thể ấn vào mua hàng sau đó kéo xuống, có nút Thanh Toán Ngay - Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, chị ấn vào và điền thông tin cũng như cách thức nhận hàng nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.398013,
      "id": "29389393",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn bán lại Ip 6 mua ở tgdd 1 năm thu vào bao nhiêu chưa hề trầy 1 chỗ nào cả",
      "answer": "Chào chịDạ chị có thể cho em thông tin ngày mua máy để bên em hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.354637,
      "id": "21704717",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cùng một loại iphone màu khác nhau thì tiền có khác nhau ko",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm IPhone cùng loại thì dù khác màu vẫn chung một giá anh nhé chỉ trừ một số phiên bản đặc biệt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.284283,
      "id": "28201533",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên đây có thu lại điện thoại cũ nhưng còn bảo hành mua ở chỗ khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là bên em không thu lại những điện thoại không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.206401,
      "id": "19367997",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua online mà đến tận chỗ mua thì giá có vậy ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua sản phẩm trực tiếp tại siêu thị vẫn là giá 8.990.000₫ nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.140903,
      "id": "23514475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online và mua thường thì chất lượng máy như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị đăng ký mua online hay mua với giá thường thì chất lượng như nhau chị nha , chị cứ yên tâm ạ , vì đây là chương trình khuyến mãi từ công ty đưa ra đăng ký mua online được giảm giá thôi chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.132912,
      "id": "26169699",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ, vậy nếu e đến tại Tgdđ để tư vấn và mua online tại chỗ luôn đuọc kh ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, để tiết kiệm thời gian cho chị hơn thì chị nên đăng ký trả góp online trước, sau khi duyệt hồ sơ thành công online thì mình hay ra siêu thị để đỡ phải mất công ra siêu thị nhiều lần chị nhé. Hiện kết quả trả góp online phải mất 4h-24h mới có kết quả đó ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.120058,
      "id": "27521682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì tôi có phiếu mua ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua giá khuyến mãi online thì không được tặng thêm phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0863495,
      "id": "17636493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 6s 32gb 2017 có khác nhau gì ko sao mà giá khác nhau thế",
      "answer": "Chào anh,Đây là bản đặc biệt với bộ nhớ trong 32Gb cho mình thêm nhiều lựa chọn dung lượng bộ nhớ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.033392,
      "id": "28581313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở phổ yên thái nguyên có chỗ nào bán ip 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại Huyện Phổ Yên anh nha :Số 61 Phạm Văn Đồng, Tổ dân phố 5, P. Ba Hàng, TX. Phổ Yên, T. Thái Nguyên 531 Phạm Văn Đồng, P Ba Hàng, TX Phổ Yên, (Cạnh Trung tâm Văn Hóa - Ngã 4 TX Phổ Yên) Trung tâm dịch vụ hỗn hợp thể thao Yên Bình, P. Đồng Tiến, TX Phổ Yên, T. Thái Nguyên Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.969664,
      "id": "28970801",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tẹo, muốn tắt âm khi chụp ảnh thì ấn ở chỗ nào vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía lưng máy là tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Bạn lưu ý là 1 số máy xách tay thị trường Nhật, Hàn Quốc ... không tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.950743,
      "id": "21918785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 ll/a với vn/a khác nhau như thế nào là yếu nghĩa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này chỉ khác nhau ở thị trường phân phối là Mỹ và Việt Nam chứ không khác nhau gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.918923,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.717791,
      "id": "32000491",
      "field_search": "question",
      "question": "V ở khu vực Tân Phú, Tân Bình, Q10, 11 chỗ nào còn. Mình muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc sản phẩm đều hết hàng tại các khu vực trên ạ, chị có thể đến các siêu thị sau đây để mua trả góp sản phẩm chị nha358 Lê Văn Việt, P. Tăng Nhơn Phú B, Quận 9, TP. Hồ Chí Minh  26 Phan Đăng Lưu, P.6, Q. Bình Thạnh, TP.HCM  340 - 342 Võ Văn Ngân, P.Bình Thọ, Q.Thủ Đức, TP.Hồ Chí Minh 739 Lê Trọng Tấn, KP2, P. Bình Hưng Hòa, Q. Bình Tân, Tp. Hồ Chí MinhThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.657965,
      "id": "26819843",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, ốp lưng ip6 thường và 6s cùng kích thước hay khác nhau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá là cùng kích thước. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.655598,
      "id": "20299729",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình mua dt ở tgdd rồi mà dt bị lỗi mình có thể đổi ở tgdd khác ko ạ... mình mua chưa đc 30 ngày",
      "answer": "Chào chị, Siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ 1 đôi 1 trong 1 tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi sản xuất chị nhé. Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.475405,
      "id": "26165608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình đặt online rồi mua TGDĐ mình mua trả góp được kh ạ",
      "answer": "Chào chị Vy. Dạ. Chị đặt mua online rồi chị mua trả góp được chị nhé. Nhưng online giá rẻ chỉ áp dụng mua trả góp lãi suất thường thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.417689,
      "id": "22808978",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở tp Biên Hòa. TGDĐ chỗ nào còn hàng nhờ ad thông tin cho mình với .",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm trên đang tạm hết hàng tại khu vực của anh ạ. Tuy nhiên nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin như họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.400645,
      "id": "22045435",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn bật chức năng chỗ khoanh tròn màu cam cho fb ở chỗ nào ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng sản phẩm nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.375505,
      "id": "26496919",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình mua ngay với giá online thì dc giảm 1 triệu hả shop",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4)  và Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp), hiện mình mua ngay online và nhận hàng thì sẽ được 2 khuyến mãi giảm 2 triệu anh nha, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.321575,
      "id": "24670199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em có mua máy ở tgdd nhưng bây h em muốn mua máy khác vậy bên mình có trương trình nào giảm giá không.vd. em muốn  bán lại máy cho ad và mua máy khác thì có được không ạ. Mong nhận được phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.305315,
      "id": "23152751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone 6 ở tòan quốc giá như nhau phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Máy Iphone 6 32GB hiện ở các siêu thị Thegioididong.com đều có cùng giá là 8.990.000đ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.048771,
      "id": "27434147",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mua online lại rẻ hơn mua ngay tại trung tâm hả bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có khuyến mãi mua online nên khi mua online giá sẽ rẻ hơn đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.021915,
      "id": "20374268",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy dc hơn 1tuần. Giờ mình mới để ý là máy bị lỗi hở sáng và bị kênh nhẹ ở góc chỗ dải loa, khi ấn vào nghe tiếng tách, là sao ạ và có duoc đổi máy khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em hỗ trợ kiểm tra kĩ thuật cho anh và nếu bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.910199,
      "id": "27993956",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa máy cũ vs máy mới có khác nhau  k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm đổi trả và sản phẩm mới thì không khác nhau gì ạ. Hiện với máy đổi trả của hệ thống Thegioididong.com là do người dùng trước muốn đổi sản phẩm khác nên bên em hỗ trợ thu lại thôi ạ, và sản phẩm đều là chính hãng chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907981,
      "id": "21872863",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mua ở tgdđ mún bán lại,bán chổ nào của tgdđ cũng được hay phải lại chỗ tgdđ mjnh mua,mới thu lại",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì nếu chị mua sản phẩm là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com tì chị có thể đổi trả sản phẩm tại bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào trên toàn quốc chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.897423,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.893157,
      "id": "29989668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là giữa ip6 16gb và 32gb nó có khác nhau về mặt thiết kế k",
      "answer": "Chào chị Về thiết kế là như nhau chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.807728,
      "id": "26478077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu thanh toán bằng thẻ JCB và mua online thì được giảm 2 triệu không?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB( không áp dụng mua trả góp) và chị đặt mua điện thoại này online thì chị sẽ được giảm 2 triệu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.793806,
      "id": "18531330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 32gb và iphone se 16gb bằng giá nhau  cái nào tốt hơn nên chọn cái nào ạ ",
      "answer": "Chào bạn ! Nếu xét về cấu hình, thông số phần cứng thì iPhone SE hiệu năng cao hơn iPhone 6 nha bạn. Nếu bạn thích máy lớn, màn hình to thì nên chọn iPhone 6, ngược lại nhỏ gọn có hiệu năng cao thì iPhone SE đáp ứng tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.765045,
      "id": "17515347",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ,HDH IOS 09 và IOS 10 có khác nhau nhiều ko?mình thấy bên ngoài add ghi IOS 9.chi tiết ghi IOS 10?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iOS 10 là  bản nâng cấp nhiều của iOS 9 với nhiều tính năng hay ạ, anh vui lòng tham khảo chi tiết  nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.718186,
      "id": "24863367",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp có CMND nhưng sổ hộ khẩu ở chỗ khác đc k ạ.. Tại e đi làm xa nhà",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu chị có thể mua góp sản phẩm này chị nha, mức đưa trước khoảng 4.245.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 471.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.659445,
      "id": "21753127",
      "field_search": "question",
      "question": "Icoul và id nó là 1 hay là khác nhau và dùng để làm j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Icloud và apple ID là khác nhau nhưng thường thì người sử dụng sẽ tạo icloud từ apple ID nên cùng chung 1 tên tài khoản, apple ID là dùng để vào appstore tải ứng dụng, còn icloud là 1 bộ nhớ lưu trữ đám mây và còn chức năng là bảo mật máy nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.591431,
      "id": "22707800",
      "field_search": "question",
      "question": "Klq mà ad cho mình hỏi. 2 hệ điệu hành andrd và ios chơi game thì kết nối qua bluetooth có chơi đc với nhau k vậy. 2 máy khác hệ điều hành nhau",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone không hỗ trợ kết nối Bluetooth với điện thoại android nên không thể chơi game qua kết nối Bluetooth được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.560932,
      "id": "23331540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online là thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị sẽ đặt hàng trên website Thegioididong.com và chọn hình thức nhận hàng tại siêu thị hoặc nhận hàng tại nhà chị nha. Hiện tại sản phẩm đang có ưu đãi giá tốt đấy chị, nếu chị đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.524777,
      "id": "27899827",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua máy này tai nghe và cáp sạc trong hộp bảo hành ở đâu và bao lâu kể từ khi mua máy ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tai nghe và sạc máy này bên em bảo hành 12 tháng nha chị, chị sẽ mang ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.469855,
      "id": "17764577",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi là mua thế giới di động nào là cũng vậy hay là TP khác huyện khác ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm mới anh có thể mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com gần nhất và chất lượng sản phẩm không có sự khác biệt anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.460446,
      "id": "21311154",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mình mua máy ở hệ thống tgdd này khi bị lỗi đem bảo hành ở hệ thống tgdd khác được ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi máy bị lỗi hoặc cần hỗ trợ kỹ thuật bạn có thể ghé lại siêu thị thế giới di động gần nhất là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.435516,
      "id": "18710993",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ở QBinh mình có bán máy lock ở chỗ nào k nhỉ ad?",
      "answer": "Chào bạn ! Rất tiếc Thegioididong không kinh doanh máy lock nha bạn. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.366833,
      "id": "21356189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có ip6 16g không và mua trả góp như nào",
      "answer": "Chào anh TuấnDạ, rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm Iphone 6 16GB nữa, mong anh thông cảm. Anh tham khảo máy bản 32GB anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.340081,
      "id": "26977854",
      "field_search": "question",
      "question": "Phủ lý mua chỗ nào hả e",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có tại địa chỉ siêu thị sau Phủ Lý anh nhé:Số 171 Đinh Tiên Hoàng, P. Trần Hưng Đạo, TP. Phủ Lý, T. Hà NamQuốc Lộ 1A, P.Hai Bà Trưng, TP.Phủ Lý, Hà NamĐiện Máy Xanh Số 222 Đường Lê Hoàn, Phường Hai Bà Trưng, Thành Phố Phủ Lý, Tỉnh Hà NamNếu anh quan tâm sản phẩm thì cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giữ hàng cho anh, để chắc chắn khi anh đến vẫn còn hàng ạ Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3318,
      "id": "19188660",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi.nếu mua máy cũ từ nơi khác rồi ship về chỗ mình thì được ko bạn?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ chuyển hàng hay giao hàng với sản phẩm cũ đổi trả chị nha. Chị vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com nơi đang có hàng để có thể trải nghiệm và mua sản phẩm chị nhé.Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3109,
      "id": "22221973",
      "field_search": "question",
      "question": "Xoá ứng dụng chạy ngầm của. iPhone 632g ở chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để xóa ứng dụng chạy ngầm bạn bấm 2 lần vào phím home liên tục thì trên máy các ứng dụng sẽ xuất hiện bạn chon xóa đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.28186,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.243516,
      "id": "25340350",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình đăng kí mua online giá 8t mà   tin nhắn mình lỡ xoá mất rồi. Giờ tgdd  co cách nào piet dc hk ạ.",
      "answer": "Chào chị, Dạ không sao đâu chị nhé. bên em sẽ hỗ trợ thanh toán với giá mình đã đặt và chị có thể ra siêu thị đọc số điện thoại để nhan viên bên em hỗ trợ mình kiểm tra ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.215801,
      "id": "20717737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao imei máy e hoàn toàn khác nhau ở dưới máy ..trong phần cài đat và khi gọi *#06# có phai máy fake k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Nếu 2 số IMEI khác nhau thì có thể máy can thiệp phần cứng rồi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.20104,
      "id": "18014004",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone quốc tế và iphone bản việt nam khác nhau tnt",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone được kinh doanh tại Việt Nam là bản quốc tế anh nhé. Chỉ là bản việt nam được nhập từ chính hãng nên có kí hiệu khác so với các khu vực khác anh nhé. Ngoài ra, Iphone không hỗ trợ bảo hành toàn cầu anh nhé, nên nếu sản phẩm được mua tại bên em thì anh có thể gửi ra hãng bảo hành anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.196624,
      "id": "26708933",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví dụ mình mua hàng online ở xa thì mún bảo hành máy thì như thế nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com, anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com nào gần anh nhất để bên em hỗ trợ anh kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.190617,
      "id": "29814655",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi, cấu hình của Iphone 6 16gb và iphone 6 Plus 16gb có gì khác nhau không ( trừ màn hình to hơn ) ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng  tham khảo (bỏ qua dung lượng) điểm khác nhau 2 máy.Chủ yếu là pin lâu hơn và camera chống rung tốt hơn bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.189034,
      "id": "27975565",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi miếng dán màn hình với miếng dán cường lực có gì khác nhau ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với miếng dán cường lực là miếng dán sẽ hỗ trợ chống va đập tốt hơn còn với miếng dán màn hình thì là miếng dán chống xước và chỉ chống được trầy xước còn với va đập mạnh thì sẽ không hạn chế được nứt vỡ màn hình đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.171604,
      "id": "25488721",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình muốn mua trả góp ip6. Mình trả 70% trước, phần còn lại sẽ trả ntn và mức giá chênh lệch so với mua ngay bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !!Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.146637,
      "id": "24438765",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỗ khác bán 8tr.",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thì bên mình bán giá là sát với giá của hãng bạn nhé, nếu nơi khác bán giá thấp hơn 2% giá hãng đưa xuống thì có thể bị kiện vì phá giá bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.139268,
      "id": "23451303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, nếu ĐT iphone bị hư thì ở đà nẵng có chỗ nào sửa uy tín ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trung tâm bảo hành chính hãng của Apple thì vẫn có mặt ở Đà Nẵng chị nha. Và chị có thể đến địa chỉ 73 Hàm Nghi, Phường Vĩnh Trung, Quận Thanh Khê, TP. Đà Nẵng.(NPP FPT) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.059257,
      "id": "18286504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở TGDĐ ở Phú Thọ còn phiên bản 32gb ko ạ? Và nếu còn thì còn màu nào???",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm ở Phú Thọ không còn hàng chị nhé, mong chị thông cảm và sản phẩm này chỉ có 1 màu vàng đồng nha chị . Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng trong 2-7 ngày và giao tận nơi.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.024137,
      "id": "23270828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì nhận ở đâu",
      "answer": "Chào anh,Da với sản phẩm trên thì anh đặt hàng sản phẩm online ở địa chỉ nào thì anh sẽ nhận hàng ở địa chỉ đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.940054,
      "id": "26514288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình mua online thì giảm ngay 1 triệu, xong mình thanh toán bằng thẻ jcb thì được giảm 1 triệu nữa hay chỉ được áp dụng 1 hình thức",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị mua online thì được giảm ngay 1 triệu và chị thanh toán bằng thẻ JCB thì được giảm thêm 1 triệu nữa chị nhé. Chị được áp dụng cả 2 hình thức ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.935206,
      "id": "21793271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDĐ ở Thanh Miện - Hải Dương có hỗ trợ mua hàng thanh toán bằng thẻ Visa ngay tại quầy không vậy ?",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh thanh toán bằng thẻ visa tại quầy thì bên em có hỗ trợ anh nhé, nhưng anh sẽ không được giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.884239,
      "id": "30372970",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho mình hỏi bên mình có thay pin iphone 6 k ạ? Máy mình mua chổ khác.",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ thay pin điện thoại  ạ mong anh thông cảm anh nhé, Anh vui lòng liên hệ  để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.792786,
      "id": "24102099",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với Ip6s có gì khác nhau ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ iphone 6s là dòng sản phẩm nâng cấp của iphone 6 nên sẽ có 1 số tính năng vượt trội hơn chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.778017,
      "id": "26175563",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là mình mua đt tỉnh  khác không phải nơi mình đang sinh sống vậy có thể trả tiền góp ở nơi có TGDĐ ở tỉnh mình được kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nhé. Anh có thể tham gia trả góp ở bất kì hệ thống siêu thị Dienmayxanh.com hoặc Thegioididong.com anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.768253,
      "id": "31340019",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đăng kí mua trả góp online thì lam thế nào",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể cung cấp số điện thoại và gói lãi suất chị quan tâm để bên em làm hồ sơ online cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.742271,
      "id": "24429194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lúc trc mình đã mua trả góp sp khác r và đã thanh toán xog thì bây giờ mình còn mua trả góp đc nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ trả góp mới sau 7 ngày từ khi kết thúc hợp đồng cũ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.741785,
      "id": "21451369",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay e đi mua trả góp mà rớt e có thể mua chỗ khác kh",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể trả góp với công ty tài chính khác xem thử nha anh. Bên em là 1 hệ thống có liên kết với nhau nên nếu anh đã rớt hồ sơ anh đi siêu thị khác kết quả cũng sẽ không thay đổi đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.737483,
      "id": "20253241",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt chế độ xoay màn hình ở chỗ nào vậy a?,Tắt chế độ xoay màn hình ở chỗ nào vậy a?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vuốt từ cuối màn hình lên > tắt xoay góc trên bên phải bảng thao tác nhanh bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.721794,
      "id": "20511361",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình bị vô hiệu hóa bắt phải kết nối itunes mà nhà mình không có máy tính vậy có thể đem ra tgdd được không ạ (cái này lúc trước mình mình mua ở chỗ khác ko phải tgdd)",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.667148,
      "id": "27435927",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình vừa đặt mua online đt, vậy là sáng mai mình có thể ra lấy điện thoại ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đã đặt online và khu vực anh đặt có máy thì anh có thể lấy sản phẩm này vào ngày mai vẫn được anh nha.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.646609,
      "id": "27569932",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì được bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua online vẫn được hỗ trợ bảo hành như mua trực tiếp tại Thegioididong.com  đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6260395,
      "id": "26306028",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 chính hãng vs ip6 xách tay khác nhau ntn?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này về chất lượng 2 sản phẩm không khác nhau , phiên bản xách tay thì sẽ không được bảo hành chính Hãng tại Việt Nam , còn phiên bản chính Hãng sẽ được bảo hành tại Việt Nam bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.600728,
      "id": "23386424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Tại sao mua online lại rẻ hơn mua thường ạ. Mua online máy có tốt ko. Mong qtv trả lời giúp e ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ đảm bảo là sản phẩm mua Online giá rẻ hay là mua thường chất lượng và hậu mãi như nhau hết chị nha, chỉ là đây là 1 khuyến mãi để nhằm kích cầu mua sắm và giúp khách hàng tiếp cận với thương mại điện tử thôi chị nhé, có thể an tâm chị ơi, nếu muốn mua sản phẩm này với mua Online giá rẻ thì chị vui lòng cho biết chị ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.585006,
      "id": "27585595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp online trước 50% nhận hàng liền được không ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn nhận hàng ngay thì đặt hàng online rồi bây giờ ra trực tiếp Thegioididong.com để làm thủ tục luôn ạ. Do hôm nay là cuối khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.552755,
      "id": "19523693",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chụp màn hình vô chỗ nào v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể nhấn giữ 2 nút nguồn  home khoảng 2s để chụp màn hình nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.551959,
      "id": "26050635",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 và ip6 pl cấu hình có j khác nhau ko ad",
      "answer": "Chào anh Giữa 2 máu iPhone 6 và iPhone 6 Plus thì khác biệt về cấu hình gần như không có ạ, khác biệt chỉ nằm ở màn hình iPhone 6 Plus lớn hơn và dung lượng pin cao hơn thôi anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.527567,
      "id": "25861828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìnk hỏi chiều này mik định đi mua ở quế võ thì mua ở địa chỉ nào và mik muốn trả góp 0%. mua thì cần những giấy tờ gì có cmtnd và bằng lái xe đc ko? hộ khẩu thì ở xa. và mik mua nhưng ng khác sẽ trả lãi suất hàng thág cho mik đc k hay là mik phai đi trả, Có quy định ngày nào phải trả ko?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chị dùng chứng minh nhân dân bằng lái xe mua trả góp lãi suất 0% được ạ. Và hàng tháng người tháng cầm tiền lên đóng tiền trả góp hàng tháng thay chị được ạ Và khi mua trả góp thì sẽ quy định ngày để đóng tiền trả góp. Khi làm hồ sơ thì công ty tài chính sẽ thông tin chi tiết vấn đề này giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.511998,
      "id": "23508517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trả góp khi mình nhận hàng mình có làm giấy tờ gì khác nữa không vậy.?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp duyệt hồ sơ online thì quy trình như sau ạ, anh làm hồ sơ online, khi hồ sơ online được duyệt thì anh đến siêu thị duyệt hồ sơ trực tiếp rồi nếu hồ sơ chắc chắn được duyệt thì anh lấy máy về, anh yên tâm cung cấp giúp em số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.494645,
      "id": "25622914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 và samsung s7 thì nên mua cái nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em ngừng kinh doanh Samsung S7 rồi nên anh không mua được ạ. Anh giúp em tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB này đến từ hãng Apple nên anh yên tâm về chất lượng cùng độ tối ưu của máy nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.485135,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.480415,
      "id": "17683914",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi giữa iphone 6s và iphone 6 mới ra có gì khác biệt và sp nào tốt hơn ak. Thanks",
      "answer": "Chào chị Mến,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6s 32GB có hiệu năng, camera tương đối tốt hơn iPhone 6 32GB nhưng dù chênh lệch 2 sản phẩm đều có thể hỗ trợ tốt đối với sản phẩm có cùng mức giá. Khi có hàng chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.467421,
      "id": "22613735",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Hà Nội, cho mình hỏi đối với ip 6 32 gb hiện tddd còn hàng không ? Và nếu còn thì ngoài màu vàng đồng ra, còn màu nào khác không ?",
      "answer": "Chào anh !  Hiện ở Hà Nội vẫn còn hàng và chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.463281,
      "id": "17810467",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua máy ở TGDĐ đc 3 ngày mà giờ em muốn đổi sản phẩm khác thì như thế nào ạ. Full máy ...",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.389373,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.311337,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.284317,
      "id": "17592141",
      "field_search": "question",
      "question": "tại cửa hàng ở TP Trà Vinh hiện tại có không vậy? mình muốn mua ngay.",
      "answer": "Chào anh Khoa,Hiện iPhone 6 32GB chưa về hàng và anh nên đặt cọc trước để sớm được mua máy nha! Anh đã đặt cọc trước chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.267274,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.264403,
      "id": "30292146",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tý ạ hm trc e có mua Ip6 ở bên mình ý nhưng hôm đấy mua tối k nhìn rõ Dt nó hơi bị sước tý bên gần chỗ cắm pin với lại e thấy nó nhanh hết pin ý bh e có dc đổi máy khác k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng đem bộ sản phẩm ra siêu thị để được hỗ trợ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263129,
      "id": "30267415",
      "field_search": "question",
      "question": "https:///iphone-6-32gb-gold.html - Hai con này có gì khác nhau mà giá khác nhau nhỉ",
      "answer": "Chào anh TuânDạ, hai sản phẩm này giống nhau ạ. Và mỗi công ty có chính sách kinh doanh riêng nên sẽ có sự khác nhau về giá sản phẩm là bình thường anh nhé. Và giá sản phẩm của Thegioididong.com kinh doanh là gần sát với giá nhà sản xuất  đưa ra. Bên cạnh đó, thì  sản phẩm tại Thegioididong.com có nguồn gốc rõ ràng, đảm bảo hàng chính hãng và còn có những chính sách hậu mãi và chăm sóc khách hàng khác anh nhé. Anh cứ yên tâm ạ!  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.218834,
      "id": "30082411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua ip6 ,mua online hay mua tại siêu thị là đc giảm 500k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị mua hàng online hay mua tại siêu thị thì chị đều được Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%)  chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.163415,
      "id": "29399540",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi  chuyển chế độ tự xoay màn hình của Iphone 6 ở chỗ nào. Máy mình xem ảnh luon ở chế độ dọc màn hình, không xoay ngang được. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên , chọn biểu tượng ổ khóa có mũi tên vòng tròn là sẽ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.152101,
      "id": "25608283",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại tôi có đăng kí trả góp dt này. Xin cho hỏi giá 8.490.000 là điện thoại màu gì vậy?. Những loại màu khác nhau giá có khác nhau không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có giá bán:8.490.000₫ Trả góp 0% màu vàng đồng thôi nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.105321,
      "id": "21368770",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 phía trước và phía sau giống in đúc ip7 k ạ hay có khác cái gì k camera sau lồi giống nhau hay răg",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với iPhone 6 và iPhone 7 thì có thiết kế và kích thước khác nhau còn camera của cả 2 máy đều lồi so với mặt lưng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.048966,
      "id": "23216039",
      "field_search": "question",
      "question": "AD oi cho hỏi hôm nay đặt mua thì đc giá 8490000 và có đc nhận máy ngay ko ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nha. Vì với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ giảm giá nếu chị nhận máy trong thời gian từ 18 đến 20/11 thôi chị nha.Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.040424,
      "id": "18035540",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang phân vân giữa oppo f3 plus và iphon 6 32gb, k biết nên mua cái nào, giá thành 2 loại cũng tương đương nhau",
      "answer": "Chào anh,Cho em hỏi anh có nhu cầu chơi game hay chụp ảnh, lướt web để em có thể tư vấn giúp anh ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.029761,
      "id": "21917036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sắp có chương trình mua online giảm giá chưa ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về chương trình mua online giảm giá  của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.023194,
      "id": "27012487",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi giữa 6 mới và 6s cũ của tgdd thì nên mua loại nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Theo quan điểm cá nhân, em sẽ chọn Iphone 6s do Ram 2G giúp tăng xử lí và lưu trữ, camera trước 5Mp, sau 12Mp cho hình ảnh chất lượng tốt hơn. Thông tin trên chỉ tham khảo và chất lượng máy còn phụ thuộc vào từng máy cụ thể đó ạ. Anh vui lòng đến siêu thị gần nhất có máy để trải nghiệm và nhận tư vấn. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể đặt giữ hàng hoặc chuyển hàng về siêu thị gần nhất. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.016427,
      "id": "21704504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cùng một loại iphone mà màu khác nhau thì tiền có khác nhau ko vậy gửi tới qtv",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm IPhone thì khi cùng một mẫu mã nhưng khác màu thì vẫn cùng giá chỉ trừ một số phiên bản đặc biệt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.971321,
      "id": "27468612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa mua giá online thì 6 triệu 7 vậy cho hỏi mình lên thế giới di động là mua giá tiền bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh không đặt hàng online thì khi anh đến Thegioididong.com để mua sản phẩm anh sẽ mua với giá 7.490.000₫ anh nhé, anh nên đặt hàng online trước sau đó đến Thegioididong.com để nhận hàng trong 48h anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.942973,
      "id": "23787058",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi mình muốn máy ip6 màu hồng thì mua ở cửa hàng nào tại cần thơ ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Em rất tiếc sản phẩm iPhone 6 bên em không có màu hồng nha chị, chỉ còn màu vàng đồng chị nha, chị có thể ra Siêu thị địa chỉ 384/17 Quốc Lộ 91, P.Thốt Nốt, Q.Thốt Nốt, cần Thơ hoặc  305V Nguyễn Văn Linh, Khu vực III, P.An Khánh, Q.Ninh Kiều, TP.Cần Thơ hoặc 9A Cách Mạng Tháng 8, P.An Thới, Q.Bình Thủy, TP.Cần Thơ,... có hàng nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.933149,
      "id": "18614964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mới mua điện thoại này được khoảng 1 ngày tuy nhiên khi mình nhấn thử vào một bên máy ngay chỗ nút âm lượng mình có cảm giác đàn hồi mới lấy tay để lên thì thấy một bên máy nó không khớp với thân máy vậy cho hỏi làm cách nào để khắc phục tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này liên quan đến phần cứng máy rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nhé, bạn dành ít thời gian ghé lại siêu thị gần nhất để bên mình xem máy giúp bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.897411,
      "id": "18696069",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mơi mua ip6 32g giơ muốn đổi dòng khác thì cách đổi thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu sản phẩm của anh được mua mới tại cửa hàng Thegioididong.com và không bị lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm khác anh nhé. Tuy nhiên anh phải mất phí giữ máy trị giá 20% giá trị của sản phẩm nếu anh sử dụng chưa quá 1 tháng và cộng thêm 5% cho mỗi tháng tiếp theo mà anh sử dụng máy đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8718,
      "id": "26710167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mua trực tiếp giá bao nhiêu ạ con mưa online giá bao nhiêu ạ tu vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh ! Dạ với chiếc Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh mua trực tiếp hay mua online thì đều có giá là 6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.817004,
      "id": "23069572",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Bình Dương, định mua trả góp Iphone 6 32 GB, nhưng không thấy chỗ thể hiện thông tn trả góp. Vui lòng cho mình hỏi tại Bình Dương thì còn hàng không (mình ở Thủ Dầu Một)",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hết hàng trên toàn hệ thống rồi anh ơi, vì nó đã hết hàng rồi nên sẽ không có ở Bình Dương và không mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng chờ sản phẩm về hàng lại rồi sau đó siêu thị bên em sẽ hỗ trợ anh mua sản phẩm trả góp anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.790908,
      "id": "22907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn kg a và mua ở đâu a,hay tgdd nào cũng có ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em đang tạm hết hàng rồi ạ. Nhưng anh có thể đăng kí nhận thông tin khi nào sản phẩm về hàng thì các nhân viên bên em sẽ liên lạc với anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.785437,
      "id": "19491564",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp lãi suata thấp 1.37% mà hộ khẩu ở tỉnh khác được không ạ",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này nếu hộ khẩu ở tỉnh khác anh có thể mua trả góp bình thường nha anh. Ngoài hộ khẩu ra anh còn có nhưng giấy tờ khác như CMND, hoá đơn điện không ạ và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.772076,
      "id": "23330530",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, mua online có trả góp được không ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có trả góp khi mua Online đó anh nhé, sẽ được xét duyệt trả góp Online luôn đó anh ơi, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.74224,
      "id": "20873376",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỗ mk có mua lại ốp ko ạ",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không hỗ trợ thu lại ốp lưng nếu anh mua ốp lưng tại Thegioididong.com thì bên em chỉ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong 2 tuần nếu có lỗi từ nhà sản xuất thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.681206,
      "id": "27715506",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard thẻ Mastercard này thuôc ngân hàng nào",
      "answer": "Chào anh LinhDạ, anh ơi, thẻ Mastercard  nào cũng được giảm anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh nhanh chóng mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.664876,
      "id": "26499468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình áp dụng thanh toán bằng thẻ JBC + mua online thì có được giảm 2tr k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB, mua online ( đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm giá 2 triệu khi mua sản phẩm nha chị ( không áp dụng khi mua trả góp). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.657237,
      "id": "26201032",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online nhưng nhận và thanh toán tại cửa hàng đc kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé, anh cứ đặt hàng online sau đó anh có thể ra cửa hàng để nhận máy và thanh toán ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.602046,
      "id": "26547859",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt Quốc Tế và dt chính hãng khác như thế nào vậy ah?",
      "answer": "Chào chị Hiện điện thoại quốc tế là dòng điện thoại không bị khóa hay giới hạn nhà mạng, chị có thể sử dụng với tất cả các nhà mạng ở các nước trên thế giới chị nhé.Hiện điện thoại chính hãng là điện thoại được nhập trực tiếp từ hãng với phiên bản đang được hãng hỗ trợ kinh doanh thị trường Việt Nam chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.598913,
      "id": "22413914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là os mấy nếu 10.0.2 thì mình mua còn nếu trên thì mình chọn mẫu khác",
      "answer": "Chào anh, Mình đang muốn mua ở quận huyện nào em kiểm tra xem IOS của lô hàng mới hiện tại là bao nhiêu anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.571776,
      "id": "21601064",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình lúc trước mua ở nơi khác giờ bị hư có thể mang đến thế giới di động sửa được không vậy . Mình cũng mua nhiều máy khác ở tgdd rồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu như sản phẩm anh không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ được nha anh, mong anh thông cảm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.56091,
      "id": "21821870",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua samsung ở cửa hàng mình. Giờ muốn đổi sang ip có đc k? Bù trừ thế nào?",
      "answer": "Chào anh Lâm,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể giúp mình cung cấp cụ thể về 3 thông tin sau ạ: máy anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá lúc anh mua máy để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không ạ? Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.544393,
      "id": "22975204",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt ip ở đây đc hơn 1 năm r h muốn đổi máy khác đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu máy của chị đã hơn 1 năm rồi thì máy đã hết thời gian bảo hành nên bên em không hỗ trợ thu lại máy chị nhé, mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.535568,
      "id": "20016155",
      "field_search": "question",
      "question": "bán quá mắt chỉ có thằng nào ngu mới mua chỗ này",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị bên em kinh doanh mặt hàng chính hãng và các mặt hàng này được nhà sàn xuất niêm yết giá bán, bên em không thể tự tiện thay đổi giá bán của sản phẩm nhé, cảm ơn anh đã quan tâm  nha.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.518865,
      "id": "17852106",
      "field_search": "question",
      "question": "@Huy Hoàng:Vậy ở HN ở đâu còn ạ? Và nếu mua trả góp thì phương thức đóng hàng tháng như nào ạ?",
      "answer": "Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng tại các siêu thị:Thôn Đoàn Kết, xã Cổ Đông, TX. Sơn Tây111 đường Hồ Tùng Mậu, P. Mai Dịch, Q. Cầu Giấy351 Cầu Giấy, P. Dịch Vọng, Q. Cầu GiấySố 90, đường Nghi Tàm, tổ 7, cụm 1, P. Yên Phụ, Q. Tây HồĐiện Máy Xanh Thôn Lã Côi, X. Yên Viên, H. Gia Lâm (Đối diện cây xăng Dốc Lã)Và anh mua góp thì mỗi tháng có thể đóng tiền mặt tại các siêu thị thegioididong.com hoặc bưu điện nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.515142,
      "id": "27042231",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong quận 12 chỗ nào có hàng ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm trên đang có hàng ở 55A Nguyễn Ảnh Thủ, P. Trung Mỹ Tây, Q. 12, TP. HCM (gần nhà sách Nguyễn Văn Cừ - Nguyễn Ảnh Thủ) ạ, anh để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh giao hàng nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.513911,
      "id": "26459282",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua online và thanh toán bang the JCB thì giá con này còn bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4, thanh toán bằng thẻ JCB thì giá máy còn lại 5.990.000đ anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5070715,
      "id": "26588606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sp này mua ở tgdđ có phải là bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng quốc tế chính hãng nhé chị nên chị yên tâm về sản phẩm bên em ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.481912,
      "id": "21524051",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi chút, mình muốn mua ip6 32gb hàng đổi trả nhưng ở tỉnh yên bái mình ko còn hàng thì shop có thể chuyển hàng ở shop khác về tgdđ tại huyện lục yên-yên bái để mình ra mua ko?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc đối với các máy đổi trả (trừ Máy tính bảng) thì bên Thegioididong.com không hỗ trợ chuyển hàng, anh vui lòng đến siêu thị có hàng để mua nhéTHÔNG TIN ĐẾN ANH !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.471665,
      "id": "30062643",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tgdd có thu lại con iphone 5s của mình ko ạ mình mua 6500000d ngày 28/7 / 2016 nay niếu mình đuổi lại con khác có được không và còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hết bảo hành bên em không hỗ trợ thu lại nhé anhThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.427151,
      "id": "26667815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc iPhone 6 và 6s có giống nhau ko mà em dùng chung có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì máy có Adapter sạc giống nhau nên có thể sử dụng chung sạc được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.424417,
      "id": "32900998",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại chỗ nào còn máy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm bên em đã ngừng kinh doanh nên không có thông tin để phản hồi cho chị ạ , chị có thể tham khảo các sản phẩm khác tại Thegioididong.com nha chịChúc chị tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.400906,
      "id": "29809486",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ihpn 6s thế nào ạk. Mình đang có ý mua",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em có  đó ạ, nếu chị quan tâm chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra giúp chị xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.387894,
      "id": "31893036",
      "field_search": "question",
      "question": "Quận 2 và các quận lân cận chỗ nào còn hàng vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc, hiện sản phẩm tạm hết hàng ở TPHCM rồi ạ, vui lòng thông tin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.378123,
      "id": "27454584",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online để được giảm giá, và mình là khách hàng thân thiết vậy cho hỏi có được hưởng thêm phần giảm giá ngày khi nhận hàng nữa ko? Vì những lần trước mình mua sản phẩm nào thì khi thanh toán đều được giảm tiền cả.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3690815,
      "id": "28247995",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad. Thấy chỗ khác có 6990000",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.341295,
      "id": "30370763",
      "field_search": "question",
      "question": "Tớ mua hàng online thì bảo hành thế nào",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình được hỗ trợ bảo hành 12 tháng chính hãng, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.329188,
      "id": "27162601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu so sánh camera và hiệu năng của samsung j7+ với iphone 6 thì mình nên mua chiếc máy nào",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus sẽ là máy có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nha. Về chất lượng ảnh từ J7 Plus cũng có lợi thế hơn ạ. Tuy nhiên, Sản phẩm iPhone 6 thì hiệu năng và camera đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.326347,
      "id": "23560267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 6 plus 32gb mua lại ở tgdđ yên bái thì bn ạ????",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 Plus bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, chị có thể tham khảo sản phẩm khác chị nhé,Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.32582,
      "id": "26124619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online trước , đặt hàng xong nếu k vừa ý thì đổi máy khác tại tiệm được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, chị có thể ra siêu thị xem hàng trước rồi sau khi mình ưng ý sản phẩm iPhone 6 32Gb thì mình có thể đăng ký đặt hàng online tại siêu thị vẫn được chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.304984,
      "id": "28973398",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình ở HP thì mình có thể qua đâu để mua IPhone 6 này ạ?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng nhiều tại khu vực Hải Phòng anh nhé, anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể khu vực quận, huyện để bên em kiểm tra giúp anh được tốt hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.302261,
      "id": "28858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có mua iPhone 6 ở TGDD giờ mình quen mat khẩu mở khóa giờ có cách nào mở đc ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.276508,
      "id": "19416320",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cửa hàng TGDT chi nhánh cao bằng mình còn chiếc nào không và giá cả thế nào ạ, tại nhà mình ở hoi xa nên k qua xem trực tiếp được ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcHiện tại sản phẩm này vẫn đang còn khá nhiều ở các siêu thị Thegioididong.com tại Cao Bằng đó ạ, anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực anh đang quan tâm để em có thể cung cấp thông tin chính xác hơn những siêu thị còn hàng giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.266839,
      "id": "26536869",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dac mua online lúc ság mà đến giờ sthi vẫn chua goi cho mình.",
      "answer": "Chào chị,Dạ Trường hợp này chị cho em xin số điện thoại họ và tên để bên em chuyển qua bộ phận liên quan hỗ trợ nhéMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.262824,
      "id": "31347065",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trung tâm bảo hành ở hà nội là ở đâu và sđt",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể tham khảo địa chỉ và số điện thoại trung tâm bảo hành iPhone tại bảng ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.251859,
      "id": "23319252",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn,cho mình hỏi ip6 32G giá bán online là 8tr490 có áp dụng tại thành phố Nha Trang ko bạn,và vì sao giá online lại chênh lệch 500k so với mua thường vậy.thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng ở khá nhiều nơi ở Nha Trang đó anh. Và sản phẩm đang được bên em hỗ trợ khuyến mại với giá online giá rẻ để khuyến khích khách hàng đặt hàng online sản phẩm trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em thông tin cụ thể hơn khu vực anh ở(quận/huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.226831,
      "id": "26065051",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online s rẻ v ạ, và máy có bảo đảm mới và bảo đảm chính hãng không ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Mua online rẻ hơn là do Thegioididong.com mong muốn tạo nhiều điều kiện cơ hội, để khách hàng tiếp cận sản phẩm chất lượng với mức giá tốt đó ạ. Sản phẩm chính  hãng còn nguyên seal, có chính sách bảo hành đầy đủ.  Và đây là cơ hội chương trình hấp dẫn nên mình nhanh chóng mua hàng, để không bỏ lỡ sản phẩm tốt mà giá rẻ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.219911,
      "id": "22804014",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bai kiển tra pin còn tốt hay ko đều kiêm tra đc trên mọi lại đt hay từng dòng đt khác nhau mình dùng iphone 5s",
      "answer": "Chào bạn,Bài kiểm tra bên mình cung cấp sử dụng được cho mọi điện thoại bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.194945,
      "id": "30658459",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi mình muốn mua aiphon 6 32 gb bóc hộp trả gop như nào ạ",
      "answer": "Chào anh !Với sản phẩm iPhone mới bên em kinh doanh đều là hàng nguyên seal ạ, anh an tâm ạ, Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.187466,
      "id": "23488972",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online phải lm sao QTV?",
      "answer": "Chào anh,Anh bấm vào ô MUA NGAY màu đỏ chọn siêu thị nhận hàng rồi làm theo hướng dẫn để đặt mua với giá rẻ online ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1712475,
      "id": "25906053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đặt qua online . Và mình ở đông hải bạc liêu ... trả góp 0% trả trước 30% vậy diệt hồ sơ băng cách nào online luôn hay mìn đến cửa hàng gận nhất để làm hồ sơ mình có CMND BLX  .  Không cần hộ khẩu đuungs không ... và cần chứng minh thu nhập k cần số điện thoại ngưòi thân k",
      "answer": "Chào anhKhi anh đặt hàng trả góp online, bên em sẽ hỗ trợ đăng ký thông tin đầy đủ và xét duyệt cho anh. Tuy nhiên nếu xét duyệt thành công anh đủ điều kiện trả góp thì anh phải đến siêu thị và đem đầy đủ giấy tờ đăng ký để ký nhận hoàn thành hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.143847,
      "id": "26525590",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là giờ e đặt hàng online và sáng mai e đến tgdđ nhận hàng thì sẽ dc giảm 1tr và phiếu mua hàng s3 phải k,và phiếu đó mua dc những j ạ,tks ad",
      "answer": "Chào anh, với phiếu mua hàng thì khi anh mua sản phẩm Apple Watch S3 GPS thì sẽ được giảm 1 triệu anh nha( phiếu có thời gian sử dụng là 30 ngày không quy đổi tiền mặt),thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.140718,
      "id": "25974769",
      "field_search": "question",
      "question": "chinh sach giam 20% ap dụng cho mua online ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chương trình mã giảm giá lên đến 20% giao hàng trong 1 giờ chỉ áp dụng cho đặt online chị nha, chị có thể đặt hàng và nhập mã giảm giá tại web để được ưu đãi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.130806,
      "id": "22351178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cmnd của mình và bằng lái xe của người khác đc ko",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp này rất tiếc anh cần phải có CMND và Bằng lái xe của mình mới được làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.116801,
      "id": "22255940",
      "field_search": "question",
      "question": "A.chị cho e hỏi còn màu nào khác không",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện còn màu vàng đồng, không có màu khác anh nha! Anh có muốn tham khảo màu vàng đồng cũng đẹp và sang không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}